［集思廣益］想增肥有咩方法？

有咩方法可以增肥
見左營養師，話要少食多餐，仲有咩方法

飲奶粉

已日日飲. 開始左1個月. 未見效

要食返你之前嘅食量再額外飲奶粉喎，我飲克寧奶粉都好快見效，價錢又平。

thanks! 咁食物方便有咩要注意？

飲油

油浸都唔肥....

買桶GAINER 一日隊兩殼 隊1個月 包你重

我冇咩注意噃，同之前一樣一日食三餐，早上一起身就飲奶粉，臨瞓前飲多杯，兩個月內由132磅增到150磅。

係咁食得嫁啦
食到飽都要食 嘔都要食 得閒食個m記餐加大 買幾包薯片放係屋企
包你好快肥 信我 呀返唔呃你

擔咁食法 身體會出事.... 好似套電影super size me咁

GAINER any brand?!

想快就要咁嫁啦

食clean food食到你嘔都未增到

my protein/ on gold 是但一隻 買黎試下先

你平時食開咩可以食到咁瘦

我多食多餐都唔肥

飲水

做多d運動

我都想知.....

唔好呀 我唔要呀

一日真係要8杯？有氣礦泉水得唔得？

我份工返工 = 運動，定再做extra? 做gym ok?!

我同巴打差唔多...
173 55kg
油浸唔肥類

唔知係咪運動太多所以食幾多都無用

我黎偷下師

其實都不外乎食多d野同strength training增加肌肉
不過食d咩係健康就當然重要，除非你想一日5餐麥記變肥仔有CVD
你想既可以加我tg同你分享下

利申：Bachelor of Exercise and Nutrition Sciences

每2個鐘食1次 少食多餐 食唔落都要食 做埋gym就最好

我諗你係脾胃有事，由細到大都食唔肥，因為食咩都唔吸收。建議食啲supplement或其他方法調調腸胃先

鮮奶早餐，講緊金蓋/銀蓋果啲！
扣肉飯要1周1至2餐

餐餐食m記 得閒就食下朱古力同雪糕 包你肥撚到瘦唔返

gainer呢？

170, 55kg，天生食唔肥無辦法

我想減

利申:70kg 162cm

同肥西一齊

呢個世界只有唔勤力食野既人 無肥不了既人
一日食六餐 全日keep住自己有飽肚感 唔好比自己餓 唔好餓先黎食 再加埋每日做gym 做完gym飲粉 想乾身啲就食多啲protein 同埋你想要大隻就食多啲飯 有幾多食幾多
利申 超級瘦底 50kg去到宜家65kg 用左一年半(9up) 有錯請指正

增肥果陣 巴打係邊返著工邊增 定full time增肥？

返工好難做到1日6餐 不過放假就係咁食食食

利申：返工奴

求介紹....？無咩女性朋友是肥的

健康地增肥
唔係亂食
要配合運動
有冇運動習慣？

減其實真係好易....非吹水....

暫時每日30分鐘，做中學果陣果D熱身...拉筋, push up etc

唔係好夠
最好係做多啲負重運動
即係gym
但暫時唔好做咁多帶氧運動先
因為會越做越瘦

負重運動 = 練肌肉？

我嘗試過增肥，由60kg去到75kg
不過只係個肚腩大咗，四肢都係咁幼

你個名 btw thanks 巴打

有係suggestion? 都有睇過中醫但無效s

最近2星期，日日起起身啪3粒蛋（走蛋黃） 加牛奶。

已經開始對牛奶後感同想嘔

琴日睇到Facebook有條‘’脫北者‘’士兵 去到南韓做手術，係小腸發現幾條好長既蟲，我依家好撚驚 等我搵條link比你地睇

我最唔想見到既畫面

番工真係好難食到咁多

複合碳水先係增肥主要原料，個個剩係教人隊蛋白質

返工呀 不過公司比較輕鬆 可以隨便食野 係有啲麻煩 但環堅持

我之前一日食十隻蛋
Keep 住食3個月

係

聽日夠鐘返工

如果吸收複合碳水

好葡萄

連蛋黃食？真心十隻日日食？身體有無咩大問題？

但本身無咩脂肪有無影響？

冇乜關係
咁練完會變鋼條，因為體脂低
唔似啲奶粉佬飲多多又唔勤力操
結果形就有，但係一啲都唔結實

有個簡單啲嘅瘦撚增肥方法

去惠康買桶即食麥皮 , 買桶 mass gainer , 40-50g麥皮 + 100g mass gainer 用 300ml 觧奶開 , 早午晚各一次 , 試一星期

期間唔好食咁多油膩野 , 會放多左屁

無咩朋友

呢個方法似練肌肉，anyway thank you既打

Same here bro

你想健康肥梗係要啲肌肉嫁啦
唔通你想成身油果種肥

早餐晚餐正常食
午餐盡量食多d 野，食d 高熱量就好快肥

又唔係成身油...但想圓少少

已試左幾年，唔work。（高熱量是咪指粥粉麵飯？）

我個時除左正常午餐份量
外加一碗粟米+2塊芝士+一舊牛油，叮黎食
再加杯熱朱古力奶
半年內要換2 次西裝

唔係肚痾果隻就無問題

咁想吸收都食啲健康啲既油例如魚油啦
三文魚食多啲，熟果種喎
適量運動係可以刺激身體生肉嫁

將你體重磅數，轉做gram
再每日食咁多gram嘅protein
同一定要做重訓
e.g. 你體重150lbs, 你每日就要食返150g 嘅protein

但一定要做重訓，唔做無撚用

另外google tdee, 計返你每日要食幾多卡路里，只可以食多過個個數，唔可以食少過個個數

咁樣一年半載keep 住點都會有成效

平時食幾多先

金鐘M記連登仔 得百一磅咁鬼奀